［急求］香港邊度仲有呢對nike presto賣

Nike Presto Flyknit Ultra
周圍啲nike都唔見有

有幾急

急屎咁急

卜